[冇圖] 衝線舉手歡呼 外國女選手倒地不起

肥婆必須__

肥婆踩爛塊地

肥婆